是日古巨基

看 馬尼奧為情人 蜘蛛都去擋
為著摘星 火山一個 闖
看 我兩臂這樣忙 打得天也光
但電視機不懂講晚安

明知我
沒志氣 我未配你 眼看他將帶走你
我亦淪落到 遊戲都玩不起

護旗手，不了

佢護旗手黎嘅？
咁不了

人云亦云

我剛上網fc過
唔係啩點會咁遲回

聽講係黃

黃？條底褲黃？

可以睇古巨基討論區入面d人講野